[LGBT-Les/Gay/Bi] 提供感情意見

Hello 我地係LGBT.lovestories
我地既admin都係les/bi/gay
雖然比唔到啲好專業既意見比你地 但始終都係有少許經驗 希望幫到大家

做法:
1. 係呢到留低自己既故事(不下200字)
2. 比我地post去我地既ig page
3. 我地會係呢到比意見你

希望可以幫到大家